有咩動物一定冇圖？

係熊

因為Kuma冇圖

尷尬

傻逼

hello kitty，因為hello moto